突發！好想收集哂佢吹走個D紙做傳家之寶！

正阿

呢張都ok 支持下..

又無睇名 又唔想封你
好想俾佢吹

非

馬道克你搞咩

每張都OK

最慘個人唔ok

其實我都覺得幾正
只不過唔知點解個個都話佢似男人，但係自己條女都應該靚唔過佢甚至係沒女

個種叫英氣,唔係似男人

我就覺得幾型
比個正皮你

吹走埋我個心😬

是

多謝G持

個口臭到

一定係口吐芬芳個隻

呢類型真係好撚正

gay

原來印度佬係自己友
失敬失敬

定仔正